% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[invitatoriale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-ir20_psalterium_ordinarium}}
\fi

\begin{document}
\feast{OR}{Orationes ante Divinum Officium}
	{Ordinarium}{Ordinarium}{2}{}{}{}{}{}{}

\begin{multicols}{2}
\lettrine{A}{peri}, Dómine, os meum ad benedicéndum nomen sanctum tuum:
munda quoque cor meum ab ómnibus vanis, pervérsis et aliénis cogitatiónibus; 
intelléctum illúmina, afféctum inflámma, ut digne, atténte ac devóte
hoc officium recitáre váleam, et exaudíri mérear
ante conspéctum divinae Majestátis tuae. Per Christum Dóminum nostrum. Amen.

~

\lettrine{D}{ómine}, in unióne illíus divínæ intentiónis,
qua ipse in terris laudes Deo persolvísti,
has tibi horas \rubric{(vel} hanc tibi horam\rubric{)} persólvo.
\end{multicols}

\sep

\begin{multicols}{2}
\lettrine{P}{ater noster}, qui es in cælis, sanctificétur nomen tuum.
Advéniat regnum tuum. Fiat volúntas tua, sicut in cælo et in terra.
Panem nostrum quotidiánum da nobis hódie.
Et dimítte nobis débita nostra, sicut et nos dimíttimus debitóribus nostris.
Et ne nos indúcas in tentatiónem: sed líbera nos a malo. Amen.

\lettrine{A}{ve María}, grátia plena, Dóminus tecum:
benedícta tu in muliéribus, et benedíctus fructus ventris tui Jesus.
Sancta María, Mater Dei, ora pro nobis peccatóribus,
nunc et in hora mortis nostræ. Amen.

\lettrine{C}{redo in Deum}, Patrem omnipoténtem, Creatórem cæli et terræ.
Et in Jesum Christum, Fílium ejus únicum, Dóminum nostrum,
qui concéptus est de spíritu Sancto, natus ex María Virgine,
passus sub Póntio Piláto, crucifixus, mórtuus et sepúltus:
descéndit ad ínferos: tértia die resurréxit a mórtuis;
ascéndit ad cælos, sedet ad déxteram Patris omnipoténtis:
inde ventúrus est judicáre vivos et mórtuos.
Credo in Spíritum sanctum, sanctam Ecclésiam cathólicam,
Sanctórum communiónem, remissiónem peccatórum,
carnis resurrectiónem, vitam ætérnam. Amen.
\end{multicols}

\pagebreak

\feast{TC}{Toni Communes}
	{Toni Communes}{Toni Communes}{1}{}{}{}{}{}{}
\vspace{-6mm}
\feast{TC}{et toni Psalmi Invitatorii}
	{Toni Communes}{Toni Communes}{2}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Toni communes et toni Psalmi Invitatorii}

\feast{TCORa}{In Principio Horarum}
	{Toni Communes}{In Principio Horarum}{2}{}{}{}{}{}{}

\rubric{In Dominicis et Festis novem Lectionum}
\gscore{ORIa}{T}{}{Domine labia mea!Tonus festivus}

\pagebreak

\rubric{In Feriis et Festis simplicibus}
\gscore{ORIc}{T}{}{Domine labia mea!Tonus ferialis}

\vfill\sep{}\vfill\pagebreak

\feast{TCI}{Toni Psalmi Invitatorii}
	{Toni Communes}{Toni Psalmi Invitatorii}{1}{}{}{}{}{}{}
	
\smalltitle{Tonus 2d}
\gscore{ORIP2d}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 2d}

\newpage

\smalltitle{Tonus 3c}
\gscore{ORIP3c}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 3c}

\newpage

\smalltitle{Tonus 3c2}
\rubric{Hic tonus ad libitum pro tono 3c substitui potest.}
\gscore{ORIP3c2}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 3c2 ad lib.}

\newpage

\smalltitle{Tonus 3e}
\gscore{ORIP3e}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 3e}

\newpage

\smalltitle{Tonus 4e}
\gscore{ORIP4e}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 4e}

\newpage

\smalltitle{Tonus 4g}
\gscore{ORIP4g}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 4g}

\newpage

\smalltitle{Tonus 4d}
\gscore{ORIP4d}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 4d}

\newpage

\smalltitle{Tonus 4d2}
\rubric{Hic tonus ad libitum pro tono 4d substitui potest.}
\gscore{ORIP4d2}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 4d2 ad lib.}

\newpage

\smalltitle{Tonus 5g}
\gscore{ORIP5g}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 5g}

\newpage

\smalltitle{Tonus 6a}
\gscore{ORIP6a}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 6a}

\newpage

\smalltitle{Tonus 6a2}
\rubric{Hic tonus ad libitum pro tono 6a substitui potest.}
\gscore{ODEFIP}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 6a2}

\newpage

\smalltitle{Tonus 6f}
\gscore{ORIP6f}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 6f}

\newpage

\smalltitle{Tonus 6f2}
\rubric{Hic tonus ad libitum pro tono 6f substitui potest.}
\gscore{ORIP6f2}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 6f2 ad lib.}

\newpage

\smalltitle{Tonus 6f3}
\rubric{Hic tonus ad libitum pro tono 6f substitui potest.}
\gscore{ORIP6f3}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 6f3 ad lib.}

\newpage

\smalltitle{Tonus 7a}
\gscore{ORIP7a}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 7a}

\newpage

\smalltitle{Tonus 7g}
\gscore{ORIP7g}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 7g}

\newpage

\smalltitle{Tonus 7g2}
\rubric{Hic tonus ad libitum pro tono 7g substitui potest.}
\gscore{ORIP7g2}{P}{}{Venite exsultemus!Tonus 7g2}

\newpage

\feast{TCORa}{Absolutiones et Benedictiones}
	{Toni Communes}{Absolutiones et Benedictiones}{1}{}{}{}{}{}{}

\nocturn{1}

\smalltitle{Absolutio}
\gscore[n]{ORA}{T}{}{Absolutio}

\gscore[n]{ORLb}{T}{}{Benedictio!Tonus simplex}
\gscore[n]{ORLc}{T}{}{Benedictio!Tonus solemnis}

\pagebreak

\rubric{In fine Lectionum:}

\gscore[n]{ORLd}{T}{}{In fine lectionum!Tonus simplex}
\gscore[n]{ORLe}{T}{}{In fine lectionum!Tonus solemnis}

\rubric{Benedictiones pro aliis Lectionibus:}

\rubric{\emph{Benedictio 2.}} Unigénitus \textit{Dei} \textbf{Fí}lius~\GreSpecial{*}
nos benedícere et adjuváre dignétur.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 3.}} Spíritus \textit{Sancti} \textbf{grá}tia~\GreSpecial{*}
illúminet sensus et corda nostra.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\nocturn{2}

\smalltitle{Absolutio}

\rubric{\emph{Absolutio 2.}}
Ipsíus píetas et misericódi\textit{a nos} \textbf{ád}juvet,~\GreSpecial{*}
qui cum Patre et Spíritu Sancto vivit et regnat in sǽcula sæculórum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\smalltitle{Benedictiones}

\rubric{\emph{Benedictio 4.}} Deus Pa\textit{ter om}\textbf{ní}potens~\GreSpecial{*}
sit nobis propítius et clemens.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 5.}} Chris\textit{tus per}\textbf{pé}tuæ~\GreSpecial{*}
det nobis gaúdia vitæ.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 6.}} Ignem su\textit{i a}\textbf{mó}ris~\GreSpecial{*}
accéndat Deus in córdibus nostris.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\pagebreak

\nocturn{3}

\smalltitle{Absolutio}

\rubric{\emph{Absolutio 3.}}
A vínculis peccató\textit{rum nos}\textbf{tró}rum~\GreSpecial{*}
absólvat nos omnípotens et miséricors Dóminus.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\smalltitle{Benedictiones}

\rubric{\emph{Benedictio 7.}}
Evangé\textit{lica} \textbf{léc}tio~\GreSpecial{*}
sit nobis salus et protéctio.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{In Festis Domini et in Dominicis:}

\rubric{\emph{Benedictio 8.}}
Diví\textit{num au}\textbf{xí}lium~\GreSpecial{*}
máneat semper nobíscum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{In Festis beatæ Mariæ Viginis:}

\rubric{\emph{Benedictio 8.}}
Cujus \textit{festum} \textbf{có}limus,~\GreSpecial{*}
ipsa Virgo vírginum intercédat pro nobis ad Dóminum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{In Festis Sanctorum:}

\rubric{\emph{Benedictio 8.}}
Cujus \rubric{(vel} Quarum\rubric{)} \textit{festum} \textbf{có}limus,~\GreSpecial{*}
ipse \rubric{(vel} ipsa \rubric{aut} ipsæ\rubric{)}
intercédat \rubric{(vel} intercédant\rubric{)} pro nobis ad Dóminum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 9.}}
Ad societátem cívium \textit{super}\textbf{nó}rum~\GreSpecial{*}
perdúcat nos Rex Angelórum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{Si autem legenda ultima Lectio sit de Homilia cum Evangelio Dominicæ,
vel Feriæ, aut Vigiliæ:}

\rubric{\emph{Benedictio 9.}}
Per evangé\textit{lica} \textbf{dic}ta~\GreSpecial{*}
deleántur nostra delícta.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\pagebreak

\intermediatetitle{In Officio trium Lectionum}

\smalltitle{Absolutio}

\rubric{Feria \Rnum{2} et \Rnum{5} \normaltext{Exáudi, Dómine},
ut in \Rnum{1} Nocturno.
Feria \Rnum{3} et \Rnum{6} \normaltext{Ipsíus píetas},
ut in \Rnum{2} Nocturno.
Feria \Rnum{4} et Sabbato \normaltext{A vínculis},
ut in \Rnum{3} Nocturno.}

\smalltitle{Benedictiones}

\rubric{In Feriis, quando legitur Homilia cum Evangelio:}

\rubric{\emph{Benedictio 1.}}
Evangé\textit{lica} \textbf{léc}tio~\GreSpecial{*}
sit nobis salus et protéctio.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 2.}}
Diví\textit{num au}\textbf{xí}lium~\GreSpecial{*}
máneat semper nobíscum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 3.}}
Ad societátem cívium \textit{super}\textbf{nó}rum~\GreSpecial{*}
perdúcat nos Rex Angelórum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{In Feriis, quando non legitur Homilia cum Evangelio,
Feria \Rnum{2} et \Rnum{5} Benedictiones ut in \Rnum{1} Nocturno,
Feria \Rnum{3} et \Rnum{6}  ut in \Rnum{2} Nocturno Officii novem Lectionum;
Feria autem \Rnum{4} et Sabbato:}

\rubric{\emph{Benedictio 1.}}
Ille nos \textit{bene}\textbf{dí}cat,~\GreSpecial{*}
qui sine fine vivit et regnat.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 2.}}
Diví\textit{num au}\textbf{xí}lium~\GreSpecial{*}
máneat semper nobíscum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 3.}}
Ad societátem cívium \textit{super}\textbf{nó}rum~\GreSpecial{*}
perdúcat nos Rex Angelórum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{In Festis Sanctorum:}

\rubric{\emph{Benedictio 1.}}
Ille nos \textit{bene}\textbf{dí}cat,~\GreSpecial{*}
qui sine fine vivit et regnat.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 2.}}
Cujus \rubric{(vel} Quarum\rubric{)} \textit{festum} \textbf{có}limus,~\GreSpecial{*}
ipse \rubric{(vel} ipsa \rubric{aut} ipsæ\rubric{)}
intercédat \rubric{(vel} intercédant\rubric{)} pro nobis ad Dóminum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 3.}}
Ad societátem cívium \textit{super}\textbf{nó}rum~\GreSpecial{*}
perdúcat nos Rex Angelórum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\pagebreak

\intermediatetitle{In Officio B.M.V.\ in Sabbato}

\rubric{In Nocturno Antiphonæ, Psalmi et Versus de Sabbato.
Post Versus dicitur \normaltext{Pater noster} secreto usque ad
\vvrub \normaltext{Et ne nos indúcas in tentatiónem.}
\rrrub \normaltext{Sed líbera nos a malo.}}

\smalltitle{Absolutio}

\rubric{\emph{Absolutio.}}
Précibus et méritis beátæ Maríæ semper Virginis
et ómni\textit{um San}\textbf{ctó}rum,~\GreSpecial{*}
perdúcat nos Dóminus ad regna cælórem.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\smalltitle{Benedictiones}

\rubric{\emph{Benedictio 1.}}
Nos cum \textit{prole} \textbf{pi}a~\GreSpecial{*}
benedícat Virgo María.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 2.}}
Ipsa \textit{Virgo} \textbf{vír}ginum~\GreSpecial{*}
intercédat pro nobis ad Dóminum.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\rubric{\emph{Benedictio 3.}}
Per Vír\textit{ginem} \textbf{ma}trem~\GreSpecial{*}
concédat nobis Dóminus salútem et pacem.
\hspace{\specialcharhsep}\rr Amen.

\vspace{3cm}\sep{}

\newpage

\feast{TCTD}{Hymnus Ambrosianus}
	{Toni Communes}{Hymnus Ambrosianus}{1}{}{}{}{}{}{}
\rubric{Tonus solemnis:}
\gscore{ORTDa}{H}{}{Te Deum laudamus!Tonus solemnis}
\pagebreak
\rubric{Tonus simplex:}
\gscore{ORTDb}{H}{}{Te Deum laudamus!Tonus simplex}

\newpage
\thispagestyle{empty}
\null
\feast{TCBD}{Toni Communes ad «Benedicamus Domino»}
	{Toni Communes}{ad «Benedicamus Domino»}{2}{}{}{}{}{}{}
\vfill
\rubric{In Festis Solemnibus}
\gscore{ORBDa}{T}{}{Benedicamus Domino!In Festis Solemnibus}
\vfill
\rubric{In Festis Duplicibus}
\gscore{ORBDb}{T}{}{Benedicamus Domino!In Festis Duplicibus}
\vfill
\rubric{Per Octavam Paschae}
\gscore{ORBDj}{T}{}{Benedicamus Domino!Per Octavam Paschae}
\pagebreak
\null\vfill
\rubric{Tempore Paschali}
\gscore{ORBDk}{T}{}{Benedicamus Domino!Tempore Paschali}
\vfill
\rubric{In Dominicis Adventus et Quadragesimæ}
\gscore{ORBDm}{T}{}{Benedicamus Domino!In Dominicis Adventus et Quadragesimae}
\vfill
\rubric{In Dominicis per Annum}
\gscore{ORBDe}{T}{}{Benedicamus Domino!In Dominicis per Annum}
\pagebreak
\vfill
\rubric{In Festis Beatæ Mariæ Virginis}
\gscore{ORBDd}{T}{}{Benedicamus Domino!In Festis Beatae Mariae Virginis}
\vfill
\rubric{In Festis Semiduplicibus}
\gscore{ORBDc}{T}{}{Benedicamus Domino!In Festis Semiduplicibus}
\vfill
\rubric{In Festis Simplicibus}
\gscore{ORBDf}{T}{}{Benedicamus Domino!In Festis Simplicibus}
\vfill
\rubric{In Officio Beatæ Mariæ Virginis in Sabbato}
\gscore{ORBDg}{T}{}{Benedicamus Domino!In Officio B.M.V in Sabbato}
\vfill
\rubric{In Feriis extra Tempus Paschale}
\gscore{ORBDi}{T}{}{Benedicamus Domino!In Feriis}
\pagebreak

\end{document}