% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr40_sanctorale_januarii}}
\fi

\begin{document}
\feast{PRSA}{Proprium Sanctorum}{Proprium Sanctorum}{Proprium Sanctorum}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Proprium Sanctorum}

\feast{0100}{Festa Januarii}{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0114}{S. Hilarii Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{14 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Hilarii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}
	
\feast{0115}{S. Pauli Primi Eremitæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{15 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pauli Primi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0116}{S. Marcelli Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{16 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Marcelli}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}
	
\feast{0117}{S. Antonii Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{17 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0118}{In Cathedra Sancti Petri Apostoli Romæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{18 Januarii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!Cathedra Romæ}
	{}
	{}
\gscore{0118I}{I}{}{Tu es pastor ovium}

\feast{0119}{Ss. Marii, Marthæ, Audifacis et Abachum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{19 Januarii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Marii, Marthæ, Audifacis et Abachum}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0120}{Ss. Fabiani et Sebastiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{20 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Fabiani et Sebastiani}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0121}{S. Agnetis Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{21 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Agnetis}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0122}{Ss. Vincentii et Anastasii Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{22 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Vincentii et Anastasii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0123}{S. Raymundi de Peñafort Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{23 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Raymundi de Peñafort}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0124}{S. Timothei Episcopis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{24 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Timothei}
	{Commune unius Martyris \pageref{M-UMEX}.}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0125}{In Conversione Sancti Pauli Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{25 Januarii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Pauli Apostoli!Conversio}
	{}
	{}
\gscore{0125I}{I}{}{Laudemus (in Conversione Pauli)}

\feast{0126}{S. Polycarpi Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{26 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Polycarpi}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0127}{S. Joannis Chrysostomi\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{27 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Chrysostomi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0128}{S. Petri Nolasci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{28 Januarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Petri Nolasci}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0129}{S. Francisci Salesii\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{29 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci Salesii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0130}{S. Martinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{30 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Martinæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0131}{S. Joannis Bosco Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{31 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Bosco}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\end{document}