% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[invitatoriale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-ir40_sanctorale}}
\fi

\begin{document}
\feast{PRSA}{Proprium Sanctorum}{Proprium Sanctorum}{Proprium Sanctorum}{1}{}{}{}{}{}{}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Proprium Sanctorum}

\feast{0100}{Festa Januarii}{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0114}{S. Hilarii Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{14 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Hilarii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}
	
\feast{0115}{S. Pauli Primi Eremitæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{15 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Pauli Primi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0116}{S. Marcelli Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{16 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Marcelli}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}
	
\feast{0117}{S. Antonii Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{17 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\pagebreak

\feast{0118}{In Cathedra Sancti Petri Apostoli Romæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{18 Januarii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!Cathedra Romæ}
	{\rubric{Invitatorium ut infra.}}
	{\invitferia}
\gscore{0118I}{I}{}{Tu es pastor ovium}

\feast{0119}{Ss. Marii, Marthæ, Audifacis et Abachum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{19 Januarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Marii, Marthæ, Audifacis et Abachum}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0120}{Ss. Fabiani et Sebastiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{20 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Fabiani et Sebastiani}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0121}{S. Agnetis Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{21 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Agnetis}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIc}

\feast{0122}{Ss. Vincentii et Anastasii Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{22 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Vincentii et Anastasii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0123}{S. Raymundi de Peñafort Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{23 Januarii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Raymundi de Peñafort}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0124}{S. Timothei Episcopis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{24 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Timothei}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0125}{In Conversione Sancti Pauli Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{25 Januarii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Pauli Apostoli!Conversio}
	{}
	{}
\gscore{0125I}{I}{}{Laudemus... Doctoris gentium}

\feast{0126}{S. Polycarpi Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{26 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Polycarpi}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0127}{S. Joannis Chrysostomi\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{27 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Chrysostomi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0128}{S. Petri Nolasci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{28 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Nolasci}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0129}{S. Francisci Salesii\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{29 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci Salesii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0130}{S. Martinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{30 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Martinæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0131}{S. Joannis Bosco Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Januarii}{2}{31 Januarii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Bosco}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}


\feast{0200}{Festa Februarii}{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0201}{S. Ignatii Antiocheni Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{1 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Ignatii Antiocheni}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0202}{In Purificatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{2 Februarii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Purificatio}
	{}
	{}
\gscore{0202I}{I}{}{Ecce venit ad templum}

\feast{0203}{S. Blasii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{3 Februarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Blasii}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0204}{S. Andreæ Corsini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{4 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Andreæ Corsini}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0205}{S. Agathæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{5 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Agathæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIc}

\feast{0206}{S. Titi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{6 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Titi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0207}{S. Romualdi Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{7 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Romualdi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0208}{S. Joannis de Matha Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{8 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis de Matha}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0209}{S. Cyrilli Episcopi Alexandrini\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{9 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Cyrilli Alexandrini}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0210}{S. Scholasticæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{10 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Scholasticæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0211}{In Apparitione Beatæ Mariæ Virginis Immaculatæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{11 Februarii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Apparitio Immaculatæ}
	{}
	{}
\gscore{1208I}{I}{}{Immaculatam Conceptionem}

\feast{0212}{Ss. Septem Fundatorum\\Ordinis Servorum B. M. V. Confessorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{12 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Septem Fundatorum Ordinis Servorum B. M. V.}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0214}{S. Valentini Presbyteri et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{14 Februarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Valentini}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0215}{Ss. Faustini et Jovitæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{15 Februarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Faustini et Jovitæ}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0218}{S. Simeonis Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{18 Februarii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Simeonis}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\newpage

\feast{0222}{In Cathedra S. Petri Apostoli Antiochiæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{22 Februarii}
	{Duplex majus}{II. classis}{Petri Apostoli!Cathedra Antiochiæ}
	{}
	{}
\gscore{0118I}{I}{}{Tu es pastor ovium}

\feast{0223}{S. Petri Damiani\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{23 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Damiani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0224b}{In Vigilia S. Matthiæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{24 Februarii in anno bissextili extra Quadragesimam}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Matthiæ!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0224}{S. Matthiæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{24 Februarii aut 25 in anno bissextili}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Matthiæ}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0227}{S. Gabrielis a Virgine Perdolente Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{27 Februarii aut 28 in anno bissextili}
	{Duplex}{III. classis}{Gabrielis a Virgine Perdolente}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}


\feast{0300}{Festa Martii}{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0304}{S. Casimiri Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{4 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Casimiri}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0306}{Ss. Perpetuæ et Felicitatis Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{6 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Perpetuæ et Felicitatis}
	{}
	{}
\invitref{MUNXIb}

\feast{0307}{S.Thomæ de Aquino\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{7 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Thomæ de Aquino}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0308}{S. Joannis de Deo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{8 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis de Deo}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0309}{S. Franciscæ Romanæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{9 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Franciscæ Romanæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXIa}

\feast{0310}{Ss. Quadraginta Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{10 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Quadraginta Martyrum}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0312}{S. Gregorii Magni Papæ\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{12 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii Magni}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0317}{S. Patricii Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{17 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Patricii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0318}{S. Cyrilli Episcopi Hierosolymitani\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{18 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Cyrilli Hierosolymitani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0319}{S. Joseph Sponsi B. M. V. Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{19 Martii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Joseph!Sponsi B.M.V.}
	{}
	{}
\gscore{0319I}{I}{}{Christum Dei Filium qui putari}

\feast{0321}{S. Benedicti Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{21 Martii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Benedicti}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0324}{S. Gabrielis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{24 Martii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Gabrielis}
	{}
	{}
\gscore{0324I}{I}{}{Regem Archangelorum}

\feast{0325}{In Annuntiatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{1}{25 Martii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Annuntiatio}
	{}
	{}
\gscore{0325I}{I}{}{Ave Maria gratia plena}

\feast{0327}{S. Joannis Damasceni Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{27 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Damasceni}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0328}{S. Joannis a Capistrano Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{28 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Joannis a Capistrano}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{Q5F6b}{Septem Dolorum Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{Feria VI post Dominicam Passionis}
	{Duplex majus}{Commemoratio}{Mariæ!Septem Dolorum}
	{\rubric{Invitatorium ut infra.}}
	{\invitferia}
\gscore{Q5F6I}{I}{}{Dolores gloriosae}

\feast{0400}{Festa Aprilis}{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0402}{S. Francisci de Paula Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{2 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci de Paula}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0404}{S. Isidori Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{4 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Isidori}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIc} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0405}{S. Vincentii Ferrerii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{5 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Vincentii Ferrerii}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0411}{S. Leonis Magni Papæ\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{11 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Leonis Magni}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIc} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0413}{S. Hermenegildi Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{13 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Hermenegildi}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}

\feast{0414}{S. Justini Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{14 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Justini}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIb} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIb}.}

\feast{0417}{S. Aniceti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{17 Aprilis}
	{Simplex}{Commemoratio}{Aniceti}
	{\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}}
	{\invitferia}

\feast{0421}{S. Anselmi Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{21 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Anselmi}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0422}{Ss. Soteris et Caji Paparum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{22 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Soteris et Caji}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0423}{S. Georgii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{23 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Georgii}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0424}{S. Fidelis a Sigmaringa Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{24 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Fidelis a Sigmaringa}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0425}{S. Marci Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{25 Aprilis}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Marci}
	{}
	{}
\invitref{APTPI}

\feast{0426}{Ss. Cleti et Marcellini Paparum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{26 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cleti et Marcellini}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0427}{S. Petri Canisii Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{27 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Canisii}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0428}{S. Pauli a Cruce Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{28 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Pauli a Cruce}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0429}{S. Petri Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{29 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Martyris}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0430}{S. Catharinæ Senensis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{30 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Catharinæ Senensis}
	{}
	{}
\invitref{MUVXId}

\newpage

\feast{P2F4}{In Solemnitate Sancti Joseph\\Sponsi Beatæ Mariæ Virginis\\Confessoris et Ecclesiæ universalis Patroni}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{Feria IV infra Hebdomadam II post Pascha}
	{Duplex I. classis}{(Omittitur)}{Joseph!Patronus}
	{}
	{}
\gscore{P2F4I}{I}{}{Laudemus... Joseph}
\rubric{Præcedens Invitatorium dicitur usque ad Octavam Patrocinii Sancti Joseph inclusive.}

\feast{0500}{Festa Maii}{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0501}{Ss. Philippi et Jacobi Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{1 Maii (rubricæ Pii X)}
	{Duplex II. classis}{(Omittitur: cf. 11 Maii)}{Philippi et Jacobi}
	{\invitref{APTPI}}
	{\rubric{Invitatorium ut in Festo Sancti Joseph Opificis, infra.}}

\feast{0501b}{In Festo Sancti Joseph Opificis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{1 Maii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{I. classis}{Joseph!Opifex}
	{}
	{}
\gscore{0501I}{I}{}{Regem regum Dominum qui putari}

\feast{0502}{S. Athanasii Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{2 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Athanasii}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0503}{In Inventione Sanctæ Crucis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{3 Maii}
	{Duplex II. classis}{(Omittitur)}{Jesu Christi, Domini nostri!Inventio Crucis}
	{\rubric{Invitatorium ut infra.}}
	{\invitferia}
\gscore{0503I}{I}{}{Christum Regem crucifixum}

\feast{0504}{S. Monicæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{4 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Monicæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXIa}

\feast{0505}{S. Pii V Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{5 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Pii V}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0506}{S. Joannis Apostoli ante Portam Latinam}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{6 Maii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Joannis Evangelistæ!Ante Portam Latinam}
	{\invitref{APTPI}}
	{\invitferia}

\feast{0507}{S. Stanislai Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{7 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Stanislai}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\newpage

\feast{0508}{In Apparitione S. Michaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{8 Maii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Michaëlis!Apparitio}
	{\rubric{Invitatorium ut infra.}}
	{\invitferia}
\gscore{0324I}{I}{}{Regem Archangelorum}

\feast{0509}{S. Gregorii Nazianzeni\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{9 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii Nazianzeni}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0510}{S. Antonini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{10 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonini}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0511}{Ss. Philippi et Jacobi Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{11 Maii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur: cf. 1 Maii)}{II. classis}{Philippi et Jacobi}
	{\invitferia}
	{\invitref{APTPI}}

\feast{0512}{Ss. Nerei, Achillei et Domitillæ Virginis\\atque Pancratii Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{12 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Nerei, Achillei et Domitillæ}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0513}{S. Roberti Bellarmino\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{13 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Roberti Bellarmino}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0514}{S. Bonifatii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{14 Maii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Bonifatii Martyris}
	{\invitref{MRTPI}}
	{\invitferia}

\feast{0515}{S. Joannis Baptistæ de la Salle Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{15 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Baptistæ de la Salle}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0516}{S. Ubaldi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{16 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Ubaldi}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0517}{S. Paschalis Baylon Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{17 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Paschalis Baylon}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0518}{S. Venantii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{18 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Venantii}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIb} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIb}.}

\feast{0519}{S. Petri Celestini Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{19 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Celestini}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0520}{S. Bernardini Senensis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{20 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Bernardini Senensis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIa} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIa}.}

\feast{0525}{S. Gregorii VII Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{25 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii VII}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0526}{S. Philippi Neri Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{26 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Philippi Neri}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0527}{S. Bedæ Venerabilis Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{27 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Bedæ Venerabilis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIc} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0528}{S. Augustini Cantuariensis Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{28 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Augustini Cantuariensis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0529}{S. Mariæ Magdalenæ de Pazzis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{29 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Mariæ Magdalenæ de Pazzis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{MUVXIa} aut \scorename{MUVXId}, pag.\ \pageref{M-MUVXIa}.}

\feast{0530}{S. Felicis I Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{30 Maii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Felicis I}
	{\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}}
	{\invitferia}

\feast{0531b}{In Festo Beatæ Mariæ Virginis Reginæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{31 Maii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Reginæ}
	{}
	{}
\gscore{0531I}{I}{}{Christum Regem qui suam}

\feast{0600}{Festa Junii}{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0601}{S. Angelæ Mericiæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{1 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Angelæ Mericiæ}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{MUVXIa} aut \scorename{MUVXId}, pag.\ \pageref{M-MUVXIa}.}

\feast{0602}{Ss. Marcellini, Petri, atque Erasmi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{2 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Marcellini, Petri, atque Erasmi}
	{\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}}
	{\invitferia}

\feast{0604}{S. Francisci Caracciolo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{4 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci Caracciolo}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0605}{S. Bonifatii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{5 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Bonifatii Episcopi}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIb} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIb}.}

\feast{0606}{S. Norberti Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{6 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Norberti}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIc} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0609}{Ss. Primi et Feliciani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{9 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Primi et Feliciani}
	{\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}}
	{\invitferia}

\feast{0610}{S. Margaritæ Reginæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{10 Junii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Margaritæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXIa}

\feast{0611}{S. Barnabæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{11 Junii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Barnabæ}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{APEXIa} aut \scorename{APTPI}, pag.\ \pageref{M-APEXIa}.}

\feast{0612}{S. Joannis a S. Facundo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{12 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis a S. Facundo}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0613}{S. Antonii de Padua Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{13 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii de Padua}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0614}{S. Basilii Magni Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{14 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Basilii Magni}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIc} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0615}{Ss. Viti, Modesti atque Crescentiæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{15 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Viti, Modesti atque Crescentiæ}
	{\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}}
	{\invitferia}

\feast{0617}{S. Gregorii Barbadici Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{17 Junii}
	{Simplex}{III. classis}{Gregorii Barbadici}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIa} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIa}.}

\feast{0618}{S. Ephræm Syri Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{18 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Ephræm}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIc} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0619}{S. Julianæ de Falconeriis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{19 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Julianæ de Falconeriis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{MUVXIb} aut \scorename{MUVXId}, pag.\ \pageref{M-MUVXIb}.}

\feast{0620}{S. Silverii Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{20 Junii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Silverii}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0621}{S. Aloisii Gonzagæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{21 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Aloisii Gonzagæ}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0622}{S. Paulini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{22 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Paulini}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0623}{In Vigilia Nativitatis Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{23 Junii}
	{Simplex}{II. classis}{Joannis Baptistæ!Nativitas, vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0624}{In Nativitate Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{24 Junii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Joannis Baptistæ!Nativitas}
	{}
	{}
\gscore{0624I}{I}{}{Regem Praecursoris}

\feast{0625}{S. Gulielmi Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{25 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Gulielmi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0626}{Ss. Joannis et Pauli Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{26 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis et Pauli Martyrum}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0627}{Die \Rnum{4} infra Octavam S. Joannis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{27 Junii}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{}
	{\invitref{0624I}}
	{\invitferia}

\feast{0628}{S. Irenæi Episcopi\\Martyris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{28 Junii (rubricæ Pii X)}
	{Duplex}{(Omittitur : cf. 3 Julii)}{Irenæi}
	{\invitref{UMEXIc}}
	{\invitferia}

\feast{0628b}{In Vigilia Ss. Petri et Pauli Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{28 Junii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{II. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, vigilia}
	{\rubric{Invitatorium ut in festo S. Irenæi, supra.}}
	{\invitferia}

\feast{0629}{Ss. Petri et Pauli Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{29 Junii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0630}{In Commemoratione S. Pauli Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{30 Junii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Pauli Apostoli!Commemoratio}
	{}
	{}
\invitref{APEXIb}


\feast{0700}{Festa Julii}{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0701}{Pretiosissimi Sanguinis\\Domini nostri Jesu Christi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{1 Julii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Sanguis}
	{}
	{}
\gscore{0701I}{I}{}{Christum Dei Filium qui suo nos redemit}

\feast{0702}{In Visitatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{2 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Visitatio}
	{}
	{}
\gscore{0702I}{I}{}{Visitationem}

\feast{0703}{S. Leonis II Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{3 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Leonis II}
	{\invitref{COPOIa}}
	{\rubric{Invitatorium ut in festo S. Irenæi, infra.}}

\feast{0703b}{S. Irenæi Episcopi\\Martyris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{3 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur : cf. 28 Junii)}{III. classis}{Irenæi}
	{\rubric{Invitatorium ut in festo S. Leonis II, supra.}}
	{\invitref{UMEXIc}}

\feast{0704}{Die VI infra Octavam Ss. Petri et Pauli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{4 Julii}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{}
	{\invitref{APEXIb}}
	{\invitferia}

\feast{0705}{S. Antonii Mariæ Zaccaria Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{5 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii Mariæ Zaccaria}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0706}{In Octava Ss. Petri et Pauli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{6 Julii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, octava}
	{\invitref{APEXIb}}
	{\invitferia}

\feast{0707}{Ss. Cyrilli et Methodii Pont. et Conf.}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{7 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Cyrilli et Methodii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0708}{S. Elisabeth Lusitaniæ Reginæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{8 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Elisabeth Lusitaniæ}
	{}
	{}
\gscore{0708I}{I}{}{Laudemus... Elisabeth}

\feast{0710}{Ss. Septem Fratrum Martyrum\\ac Rufinæ et Secundæ Virginum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{10 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Septem Fratrum Martyrum, Rufinæ et Secundæ}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0711}{S. Pii I Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{11 Julii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Pii I}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}


\feast{0712}{S. Joannis Gualberti Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{12 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Gualberti}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0713}{S. Anacleti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{13 Julii}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Anacleti}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}


\feast{0714}{S. Bonaventuræ Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{14 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Bonaventuræ}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0715}{S. Henrici Imperatoris Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{15 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Henrici}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0716}{In Commemoratione Beatæ Mariæ Virginis\\de Monte Carmelo}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{16 Julii}
	{Duplex majus}{Commemoratio}{Mariæ!de Monte Carmelo}
	{\invitref{CBMVI}}
	{\invitferia}

\feast{0717}{S. Alexii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{17 Julii}
	{Semiduplex}{Commemoratio}{Alexii}
	{\invitref{COPOIa}}
	{\invitferia}

\feast{0718}{S. Camilli de Lellis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{18 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Camilli de Lellis}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0719}{S. Vincentii a Paulo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{19 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Vincentii a Paulo}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0720}{S. Hieronymi Æmiliani Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{20 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Hieronymi Æmiliani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0721}{S. Praxedis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{21 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Simplex}{Commemoratio}{Praxedis}
	{\invitref{MUVXIa}}
	{\rubric{Invitatorium ut in Festo S. Laurentii a Brundusio, infra.}}


\feast{0721b}{S. Laurentii a Brundusio Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{21 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{III. classis}{Laurentii a Brundusio}
	{\rubric{Invitatorium ut in Festo S. Praxedis, supra.}}
	{\invitref{COPOIa}}


\feast{0722}{S. Mariæ Magdalenæ Pœnitentis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{22 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Mariæ Magdalenæ}
	{}
	{}
\gscore{0722I}{I}{}{Laudemus... Mariae Magdalenae}

\feast{0723}{S. Apollinaris Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{23 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Apollinaris}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0724}{In Vigilia S. Jacobi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{24 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Jacobi Apostoli!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0724b}{S. Christinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{24 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{Commemoratio}{Commemoratio}{Christinæ}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0725}{S. Jacobi Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{25 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jacobi Apostoli}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0726}{S. Annæ Matris B. M. V.}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{26 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Annæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXIa}

\feast{0727}{S. Pantaleonis Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{27 Julii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Pantaleonis}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}


\feast{0728}{Ss. Nazarii et Celsi Martyrum,\\Victoris I Papæ et Martyris\\ac Innocentii I Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{28 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Nazarii, Celsi, Victoris I, Innocentii I}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0729}{S. Marthæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{29 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Marthæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIa}

\feast{0730}{S. Abdon et Sennen Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{30 Julii}
	{Simplex}{Commemoratio}{Abdon et Sennen}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0731}{S. Ignatii de Loyola Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{31 Julii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Ignatii de Loyola}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0800}{Festa Augusti}{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0801}{S. Petri ad Vincula}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{1 Augusti}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!ad Vincula}
	{\invitref{APEXIb}}
	{\invitferia}

\feast{0802}{S. Alfonsi Mariæ de Ligorio\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{2 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Alfonsi Mariæ de Ligorio}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0803}{In Inventione S. Stephani Protomartyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{3 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Stephani!Inventio}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0804}{S. Dominici Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{4 Augusti}
	{Duplex majus}{III. classis}{Dominici}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0805}{In Dedicatione Sanctæ Mariæ ad Nives}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{5 Augusti}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Dedicatio S. M. ad Nives}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{0806}{In Transfiguratione\\Domini nostri Jesu Christi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{6 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Transfiguratio}
	{}
	{}
\gscore{0806I}{I}{}{Summum Regem gloriae}

\feast{0807}{S. Cajetani Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{7 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Cajetani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0808}{Ss. Cyriaci, Largi et Smaragdi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{8 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Cyriaci, Largi et Smaragdi}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\rubric{Invitatorium ut in Festo S. Joannis Mariæ Vianney, infra.}}

\feast{0809}{S. Joannis Mariæ Vianney Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{9 Augusti (rubricæ Pii X)\\aut 8 Augusti (rubricæ Joannis XXIII)}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Mariæ Vianney}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0809b}{In Vigilia S. Laurentii}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{9 Augusti}
	{(Omittitur)}{III. classis}{Laurentii!Vigilia}
	{\rubric{Invitatorium ut in Festo S. Joannis Mariæ Vianney, supra.}}
	{\invitferia}

\newpage
\feast{0810}{S. Laurentii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{10 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Laurentii}
	{}
	{}
\gscore{0810I}{I}{}{Beatus Laurentius}

\feast{0811}{Ss. Tiburtii et Susannæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{11 Augusti}
	{Simplex}{Commemoratio}{Tiburtii et Susannæ}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0812}{S. Claræ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{12 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Claræ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0813}{Ss. Hippolyti et Cassiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{13 Augusti}
	{Simplex}{Commemoratio}{Hippolyti et Cassiani}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0814}{In Vigilia Assumptionis\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{14 Augusti}
	{Simplex}{II. classis}{Mariæ!Assumptio, vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0815}{In Assumptione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{1}{15 Augusti}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Assumptio}
	{}
	{}
\gscore{0815I}{I}{}{Venite adoremus Regem}

\feast{0816}{S. Joachim Confessoris\\Patris Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{16 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Joachim}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0817}{S. Hyacinthi Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{17 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Hyacinthi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0818}{Die IV infra Octavam Assumptionis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{18 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{}
	{\invitref{0815I}}
	{\invitferia}

\feast{0819}{S. Joannis Eudes Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{19 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Eudes}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0820}{S. Bernardi Abbatis et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{20 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Bernardi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0821}{S. Joannæ Franciscæ Frémiot de Chantal Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{21 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Joannæ de Chantal}
	{}
	{}
\invitref{MUNXIa}

\feast{0822}{In Festo Immaculati Cordis Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{22 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Cor Immaculatum}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{0823}{S. Philippi Benitii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{23 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Philippi Benitii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0824}{S. Bartholomæi Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{24 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Bartholomæi}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0825}{S. Ludovici Regis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{25 Augusti}
	{Semiduplex}{III. classis}{Ludovici}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0826}{S. Zephyrini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{26 Augusti}
	{Simplex}{Commemoratio}{Zephyrini}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0827}{S. Josephi Calasanctii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{27 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Josephi Calasanctii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0828}{S. Augustini Hipponensis Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{28 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Augustini Hipponensis}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0829}{In Decollatione Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{29 Augusti}
	{Duplex majus}{III. classis}{Joannis Baptistæ!Decollatio}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIc}

\feast{0830}{S. Rosæ a Sancta Maria Limanæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{30 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Rosæ Limanæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0831}{S. Raymundi Nonnati Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{31 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Raymundi Nonnati}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}


\feast{0900}{Festa Septembris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{1}{}
	{}{}{}{}{}

\feast{0901}{S. Ægidii Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{1 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Ægidii}
	{\invitref{COPOIa}}
	{\invitferia}

\feast{0902}{S. Stephani Hungariæ Regis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{2 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Stephani Hungariæ}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0903}{S. Pii X Papæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{3 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Pii X}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0905}{S. Laurentii Justiniani Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{5 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Laurentii Justiniani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0908}{In Nativitate Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{8 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Nativitas}
	{}
	{}
\gscore{0908I}{I}{}{Nativitatem}

\feast{0909}{S. Gorgonii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{9 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Gorgonii}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0910}{S. Nicolai de Tolentino Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{10 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Nicolai de Tolentino}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0911}{Ss. Proti et Hyacinthi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{11 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Proti et Hyacinthi}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{0912}{In Festo Sanctissimi Nominis\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{12 Septembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Nomen}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{0914}{In Exaltatione Sanctæ Crucis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{14 Septembris}
	{Duplex majus}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Exaltatio Crucis}
	{}
	{}
\gscore{0914I}{I}{}{Christum Regem pro nobis}

\feast{0915}{Septem Dolorum Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{15 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Septem Dolorum}
	{}
	{}
\gscore{0915I}{I}{}{Stemus juxta Crucem}

\feast{0916}{Ss. Cornelii Papæ et Cypriani Episcopi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{16 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cornelii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0917}{In Impressione Ss. Stigmatum\\S. Francisci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{17 Septembris}
	{Duplex}{Commemoratio}{Francisci!Stigmata}
	{\invitref{COPOIa}}
	{\invitferia}

\feast{0918}{S. Josephi a Cupertino Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{18 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Josephi a Cupertino}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0919}{S. Januarii Episcopi et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{19 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Januarii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0920}{Ss. Eustachii et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{20 Septembris}
	{Duplex}{Commemoratio}{Eustachii}
	{\invitref{UMEXIb}}
	{\invitferia}

\feast{0921}{S. Matthæi Apostoli et Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{21 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Matthæi}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0922}{S. Thomæ de Villanova\\Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{22 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Thomæ de Villanova}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0923}{S. Lini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{23 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Lini}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0924}{In Festo Beatæ Mariæ Virginis de Mercede}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{24 Septembris}
	{Duplex majus}{Commemoratio}{Mariæ!de Mercede}
	{\invitref{CBMVI}}
	{\invitferia}

\feast{0926}{Ss. Cypriani et Justinæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{26 Septembris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Cypriani et Justinæ}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0927}{Ss. Cosmæ et Damiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{27 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cosmæ et Damiani}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0928}{S. Wenceslai Ducis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{28 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Wenceslai}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\pagebreak

\feast{0929}{In Dedicatione S. Michaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{29 Septembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Michaëlis!Dedicatio}
	{}
	{}
\gscore{0324I}{I}{}{Regem Archangelorum}

\feast{0930}{S. Hieronymi Presbyteri\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{30 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Hieronymi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{1000}{Festa Octobris}{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{1001}{S. Remigii Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{1 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Remigii}
	{\invitref{COPOIa}}
	{\invitferia}

\feast{1002}{Ss. Angelorum Custodum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{2 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Angelorum Custodum}
	{}
	{}
\gscore{1002I}{I}{}{Regem Angelorum}

\feast{1003}{S. Teresiæ a Jesu Infante Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{3 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Teresiæ a Jesu Infante}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIc}

\feast{1004}{S. Francisci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{4 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Francisci}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{1005}{Ss. Placidi et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{5 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Placidi}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{1006}{S. Brunonis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{6 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Brunonis}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{1007}{In Festo Sacratissimi Rosarii\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{7 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Rosarium}
	{}
	{}
\gscore{1007I}{I}{}{Solemnitatem Rosarii}

\feast{1008}{S. Birgittæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{8 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Birgittæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXIa}

\feast{1009}{S. Joannis Leonardi Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{9 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Leonardi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1010}{S. Francisci Borgiæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{10 Octobris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Francisci Borgiæ}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1011}{In Maternitate Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{11 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Maternitas}
	{}
	{}
\gscore{1011I}{I}{}{Maternitatem}

\feast{1013}{S. Eduardi Regis et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{13 Octobris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Eduardi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1014}{S. Callisti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{14 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Callisti}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIc}

\feast{1015}{S. Teresiæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{15 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Teresiæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIc}

\feast{1016}{S. Hedwigis Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{16 Octobris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Hedwigis}
	{}
	{}
\invitref{MUNXIa}

\feast{1017}{S. Margaritæ Mariæ Alacoque Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{17 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Margaritæ Mariæ Alacoque}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1018}{S. Lucæ Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{18 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Lucæ}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{1019}{S. Petri de Alcantara Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{19 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Petri de Alcantara}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1020}{S. Joannis Cantii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{20 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Cantii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1021}{S. Hilarionis Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{21 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Hilarionis}
	{\invitref{COPOIa}}
	{\invitferia}

\feast{1023}{S. Antonii Mariæ Claret Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{23 Octobris}
	{Simplex}{III. classis}{Antonii Mariæ Claret}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1024}{S. Raphaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{24 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Raphaëlis}
	{}
	{}
\gscore{0324I}{I}{}{Regem Archangelorum}

\feast{1025}{Ss. Chrysanthi et Dariæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{25 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Chrysanthi et Dariæ}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{1026}{S. Evaristi Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{26 Octobris}
	{Simplex}{Commemoratio}{Evaristi}
	{\invitref{UMEXIa}}
	{\invitferia}

\feast{1027}{In Vigilia Ss. Simonis et Judæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{27 Octobris}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Simonis et Judæ!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{1028}{Ss. Simonis et Judæ Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{28 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Simonis et Judæ}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{1031}{In Vigilia Omnium Sanctrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{31 Octobris aut 30 si 31 fuerit Dominica}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Omnium Sanctorum!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{10H5F1}{In Festo Domini Nostri Jesu Christi Regis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{Dominica ultima Octobris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Rex}
	{}
	{}
\gscore{10H5I}{I}{}{Jesum Christum Regem}

\feast{1100}{Festa Novembris}{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{1101}{In Festo Omnium Sanctorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{1}{1 Novembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Omnium Sanctorum}
	{}
	{}
\gscore{1101I}{I}{}{Regem regum Dominum venite}
\twocolrubric{Infra Octavam (et in Dominica infra Octavam) et in die Octava, Invitatorium ut in Festo.}{(Non habet Octavam.)}

\feast{1102}{In Commemoratione\\Omnium Fidelium Defunctorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{2 Novembris}
	{Duplex}{I. classis}{Defunctorum!Commemoratio}
	{}
	{}
\gscore{ODEFI}{I}{}{Regem cui omnia vivunt}

\feast{1104}{S. Caroli Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{4 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Caroli}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1109}{In Dedicatione Archibasilicæ Sanctissimi Salvatoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{9 Novembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Dedicatio Archibasilicæ S. S.}
	{}
	{}
\invitref{CDEDI}

\feast{1110}{S. Andreæ Avellini Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{10 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Andreæ Avellini}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1111}{S. Martini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{11 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Martini Episcopi}
	{}
	{}
\gscore{1111I}{I}{}{Laudemus... Martini}

\feast{1112}{S. Martini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{12 Novembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Martini Papæ}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{1113}{S. Didaci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{13 Novembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Didaci}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1114}{S. Josaphat Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{14 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Josaphat}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{1115}{S. Alberti Magni Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{15 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Alberti Magni}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{1116}{S. Gertrudis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{16 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Gertrudis}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1117}{S. Gregorii Thaumaturgi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{17 Novembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Gregorii Thaumaturgi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1118}{In Dedicatione Basilicarum\\Ss. Apostolorum Petri et Pauli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{18 Novembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, dedicatio}
	{}
	{}
\invitref{CDEDI}

\feast{1119}{S. Elisabeth Hungariae Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{19 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Elisabeth Hungariae}
	{}
	{}
\invitref{MUNXIa}

\feast{1120}{S. Felicis de Valois Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{20 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Felicis de Valois}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1121}{In Præsentatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{21 Novembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Præsentatio}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{1122}{S. Cæciliæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{22 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Cæciliæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIc}

\feast{1123}{S. Clementis Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{23 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Clementis}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIc}

\feast{1124}{S. Joannis a Cruce Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{24 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis a Cruce}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1125}{S. Catharinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{25 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Catharinæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1126}{S. Silvestri Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{26 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Silvestri Abbatis}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1129}{In Vigilia S.\ Andreæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{29 Novembris (extra Adventu)}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Andreæ Apostoli!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{1130}{S. Andreæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{30 Novembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Andreæ Apostoli}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\pagebreak

\feast{1200}{Festa Decembris}{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{1202}{S. Bibianæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{2 Decembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Bibianæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIa}

\feast{1203}{S. Francisci Xaverii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{3 Decembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Francisci Xaverii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{1204}{S. Petri Chrysologi Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{4 Decembris}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Chrysologi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{1205}{S. Sabbæ Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{5 Decembris}
	{Commemoratio}{Commemoratio}{Sabbæ}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{1206}{S. Nicolai Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{6 Decembris}
	{Duplex}{III. classis}{Nicolai}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1207}{S. Ambrosii Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{7 Decembris}
	{Duplex}{III. classis}{Ambrosii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{1208}{In Conceptione Immaculata\\Beatæ Mariæ Virginis}{Proprium Sanctorum}
	{Festa Decembris}{1}{8 Decembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Conceptio Immaculata}
	{}
	{}
\gscore{1208I}{I}{}{Immaculatam Conceptionem}
\twocolrubric{Infra Octavam (et in Dominica infra Octavam) et in die Octava, Invitatorium ut in Festo.}{(Non habet Octavam.)}

\feast{1211}{S. Damasii Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{11 Decembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Damasii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1213}{S. Luciæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{13 Decembris}
	{Duplex}{III. classis}{Luciæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1216}{S. Eusebii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{16 Decembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Eusebii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{1221}{S. Thomæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{21 Decembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Thomæ Apostoli}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\end{document}