% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr41_sanctorale_februarii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0200}{Festa Februarii}{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0201}{S. Ignatii Antiocheni Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{1 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Ignatii Antiocheni}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0202}{In Purificatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{2 Februarii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Purificatio}
	{}
	{}
\gscore{0202I}{I}{}{Ecce venit ad templum}

\feast{0203}{S. Blasii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{3 Februarii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Blasii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0204}{S. Andreæ Corsini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{4 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Andreæ Corsini}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0205}{S. Agathæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{5 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Agathæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0206}{S. Titi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{6 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Titi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0207}{S. Romualdi Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{7 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Romualdi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0208}{S. Joannis de Matha Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{8 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis de Matha}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0209}{S. Cyrilli Episcopi Alexandrini\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{9 Februarii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Cyrilli Alexandrini}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0210}{S. Scholasticæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{10 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Scholasticæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0211}{In Apparitione Beatæ Mariæ Virginis Immaculatæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{11 Februarii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Apparitio Immaculatæ}
	{Psalmi de Communi Festorum B.M.V. \pageref{M-CBMV}, reliqua ut infra.}
	{}
\gscore{1208I}{I}{}{Immaculatam Conceptionem}

\feast{0212}{Ss. Septem Fundatorum\\Ordinis Servorum B. M. V. Confessorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{12 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Septem Fundatorum Ordinis Servorum B. M. V.}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0214}{S. Valentini Presbyteri et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{14 Februarii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Valentini}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0215}{Ss. Faustini et Jovitæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{15 Februarii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Faustini et Jovitæ}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0218}{S. Simeonis Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{18 Februarii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Simeonis}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0222}{In Cathedra S. Petri Apostoli Antiochiæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{22 Februarii}
	{Duplex majus}{II. classis}{Petri Apostoli!Cathedra Antiochiæ}
	{}
	{}
\gscore{0118I}{I}{}{Tu es pastor ovium}

\feast{0223}{S. Petri Damiani\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{23 Februarii}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Damiani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0224b}{In Vigilia S. Matthiæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{24 Februarii in anno bissextili extra Quadragesimam}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Matthiæ!vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0224}{S. Matthiæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{24 Februarii aut 25 in anno bissextili}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Matthiæ}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0227}{S. Gabrielis a Virgine Perdolente Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Februarii}{2}{27 Februarii aut 28 in anno bissextili}
	{Duplex}{III. classis}{Gabrielis a Virgine Perdolente}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\end{document}