% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr42_sanctorale_martii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0300}{Festa Martii}{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0304}{S. Casimiri Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{4 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Casimiri}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0306}{Ss. Perpetuæ et Felicitatis Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{6 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Perpetuæ et Felicitatis}
	{}
	{}
\invitref{MUNXb}

\feast{0307}{S.Thomæ de Aquino\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{7 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Thomæ de Aquino}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0308}{S. Joannis de Deo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{8 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis de Deo}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0309}{S. Franciscæ Romanæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{9 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Franciscæ Romanæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXa}

\feast{0310}{Ss. Quadraginta Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{10 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Quadraginta Martyrum}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0312}{S. Gregorii Magni Papæ\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{12 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii Magni}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0317}{S. Patricii Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{17 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Patricii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0318}{S. Cyrilli Episcopi Hierosolymitani\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{18 Martii}
	{Duplex}{III. classis}{Cyrilli Hierosolymitani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0319}{S. Joseph Sponsi B. M. V. Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{19 Martii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Joseph!Sponsi B.M.V.}
	{}
	{}
\gscore{0319I}{I}{}{Christum Dei Filium qui putari}

\feast{0321}{S. Benedicti Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{21 Martii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Benedicti}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0324}{S. Gabrielis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{24 Martii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Gabrielis}
	{}
	{}
\gscore{0324I}{I}{}{Regem Archangelorum}

\feast{0325}{In Annuntiatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{1}{25 Martii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Annuntiatio}
	{}
	{}
\gscore{0325I}{I}{}{Ave Maria gratia plena}

\feast{0327}{S. Joannis Damasceni Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{27 Martii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Damasceni}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0328}{S. Joannis a Capistrano Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{28 Martii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Joannis a Capistrano}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{Q5F6b}{Septem Dolorum Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Martii}{2}{Feria VI post Dominicam Passionis}
	{Duplex majus}{(Commemoratio tantum)}{Mariæ!Septem Dolorum}
	{}
	{}
\gscore{Q5F6I}{I}{}{Dolores gloriosae recolentes}

\end{document}