% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr43_sanctorale_aprilis}}
\fi

\begin{document}

\feast{0400}{Festa Aprilis}{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0402}{S. Francisci de Paula Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{2 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci de Paula}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0404}{S. Isidori Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{4 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Isidori}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0405}{S. Vincentii Ferrerii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{5 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Vincentii Ferrerii}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0411}{S. Leonis Magni Papæ\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{11 Aprilis}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Leonis Magni}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0413}{S. Hermenegildi Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{13 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Hermenegildi}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}

\feast{0414}{S. Justini Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{14 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Justini}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIb} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIb}.}

\feast{0417}{S. Aniceti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{17 Aprilis}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Aniceti}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}

\feast{0421}{S. Anselmi Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{21 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Anselmi}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0422}{Ss. Soteris et Caji Paparum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{22 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Soteris et Caji}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0423}{S. Georgii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{23 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Georgii}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0424}{S. Fidelis a Sigmaringa Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{24 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Fidelis a Sigmaringa}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0425}{S. Marci Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{25 Aprilis}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Marci}
	{}
	{}
\invitref{APTPI}

\feast{0426}{Ss. Cleti et Marcellini Paparum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{26 Aprilis}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cleti et Marcellini}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0427}{S. Petri Canisii Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{27 Aprilis}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Petri Canisii}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0428}{S. Pauli a Cruce Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{28 Aprilis}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pauli a Cruce}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0429}{S. Petri Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{29 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Martyris}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0430}{S. Catharinæ Senensis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{30 Aprilis}
	{Duplex}{III. classis}{Catharinæ Senensis}
	{}
	{}
\invitref{MUVXId}

\feast{P2F4}{In Solemnitate Sancti Joseph\\Sponsi Beatæ Mariæ Virginis\\Confessoris et Ecclesiæ universalis Patroni}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{Feria IV infra Hebdomadam II post Pascha}
	{Duplex I. classis}{(Omittitur)}{Joseph!Patronus}
	{}
	{}
\gscore{P2F4I}{I}{}{Laudemus... Joseph}

\feast{1103}{In diebus infra Octavam Patrocinii Sancti Joseph, et in die Octava}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Aprilis}{2}{}
	{Semiduplex}{(Omittuntur)}{}
	{}
	{}
\invitref{P2F4I}

\end{document}