% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr44_sanctorale_maii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0500}{Festa Maii}{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0501}{Ss. Philippi et Jacobi Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{1 Maii (rubricæ Pii X)}
	{Duplex II. classis}{(Omittitur : cf. 11 Maii)}{Philippi et Jacobi}
	{}
	{}
\invitref{APTPI}

\feast{0501b}{In Festo Sancti Joseph Opificis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{1 Maii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{I. classis}{Joseph!Opifex}
	{}
	{}
\gscore{0501I}{I}{}{Regem regum Dominum qui putari}

\feast{0502}{S. Athanasii Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{2 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Athanasii}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0503}{In Inventione Sanctæ Crucis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{3 Maii}
	{Duplex II. classis}{(Omittitur)}{Jesu Christi, Domini nostri!Inventio Crucis}
	{}
	{}
\gscore{0503I}{I}{}{Christum Regem crucifixum venite}

\feast{0504}{S. Monicæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{4 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Monicæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXa}

\feast{0505}{S. Pii V Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{5 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pii V}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0506}{S. Joannis Apostoli ante Portam Latinam}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{6 Maii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Joannis Evangelistæ!Ante Portam Latinam}
	{}
	{}
\invitref{APTPI}

\feast{0507}{S. Stanislai Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{7 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Stanislai}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0508}{In Apparitione S. Michaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{8 Maii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Michaëlis!Apparitio}
	{}
	{}
\gscore{0324I}{I}{}{Regem Archangelorum}

\feast{0509}{S. Gregorii Nazianzeni\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{9 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii Nazianzeni}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0510}{S. Antonini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{10 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Antonini}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0511}{Ss. Philippi et Jacobi Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{11 Maii}
	{(Omittitur : cf. 1 Maii)}{II. classis}{Philippi et Jacobi}
	{}
	{}
\invitref{APTPI}

\feast{0512}{Ss. Nerei, Achillei et Domitillæ Virginis\\atque Pancratii Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{12 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Nerei, Achillei et Domitillæ}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0513}{S. Roberti Bellarmino\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{13 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Roberti Bellarmino}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0514}{S. Bonifatii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{14 Maii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Bonifatii Martyris}
	{}
	{}
\invitref{MRTPI}

\feast{0515}{S. Joannis Baptistæ de la Salle Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{15 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis Baptistæ de la Salle}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0516}{S. Ubaldi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{16 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Ubaldi}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}

\feast{0517}{S. Paschalis Baylon Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{17 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Paschalis Baylon}
	{}
	{}
\invitref{COPOId}


\feast{0518}{S. Venantii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{18 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Venantii}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIb} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIb}.}

\feast{0519}{S. Petri Celestini Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{19 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Celestini}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0520}{S. Bernardini Senensis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{20 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Bernardini Senensis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIa} aut \scorename{COPOIa}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0525}{S. Gregorii VII Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{25 Maii}
	{Duplex}{III. classis}{Gregorii VII}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0526}{S. Philippi Neri Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{26 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Philippi Neri}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0527}{S. Bedæ Venerabilis Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{27 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Bedæ Venerabilis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0528}{S. Augustini Cantuariensis Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{28 Maii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Augustini Cantuariensis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0529}{S. Mariæ Magdalenæ de Pazzis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{29 Maii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Mariæ Magdalenæ de Pazzis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{MUVXIa} aut \scorename{MUVXId}, pag.\ \pageref{M-MUVXIa}.}

\feast{0530}{S. Felicis I Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{30 Maii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Felicis I}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}

\feast{0531}{S. Angelæ Mericiæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{31 Maii (rubricæ Pii X)}
	{Duplex}{(Omittitur : cf. 1 Junii)}{Angelæ Mericiæ}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{MUVXIa} aut \scorename{MUVXId}, pag.\ \pageref{M-MUVXIa}.}

\feast{0531b}{In Festo Beatæ Mariæ Virginis Reginæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Maii}{2}{31 Maii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{II. classis}{Mariæ!Reginæ}
	{}
	{}
\gscore{0531I}{I}{}{Christum regem qui suam coronavit Matrem}

\end{document}