% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr45_sanctorale_junii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0600}{Festa Junii}{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0601}{S. Angelæ Mericiæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{1 Junii}
	{(Omittitur : cf. 31 Maii)}{III. classis}{Angelæ Mericiæ}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{MUVXIa} aut \scorename{MUVXId}, pag.\ \pageref{M-MUVXIa}.}

\feast{0602}{Ss. Marcellini, Petri, atque Erasmi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{2 Junii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Marcellini, Petri, atque Erasmi}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}

\feast{0604}{S. Francisci Caracciolo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{4 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Francisci Caracciolo}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0605}{S. Bonifatii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{5 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Bonifatii Episcopi}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIb} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIb}.}

\feast{0606}{S. Norberti Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{6 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Norberti}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0609}{Ss. Primi et Feliciani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{9 Junii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Primi et Feliciani}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}

\feast{0610}{S. Margaritæ Reginæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{10 Junii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Margaritæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXa}

\feast{0611}{S. Barnabæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{11 Junii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Barnabæ}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{APEXIa} aut \scorename{APTPI}, pag.\ \pageref{M-APEXIa}.}

\feast{0612}{S. Joannis a S. Facundo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{12 Junii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis a S. Facundo}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0613}{S. Antonii de Padua Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{13 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii de Padua}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0614}{S. Basilii Magni Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{14 Junii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Basilii Magni}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0615}{Ss. Viti, Modesti atque Crescentiæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{15 Junii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Viti, Modesti atque Crescentiæ}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{UMEXIa} aut \scorename{MRTPI}, pag.\ \pageref{M-UMEXIa}.}

\feast{0617}{S. Gregorii Barbadici Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{17 Junii}
	{(Omittitur)}{III. classis}{Gregorii Barbadici}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIa} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIa}.}

\feast{0618}{S. Ephræm Syri Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{18 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Ephræm}
	{Commune Doctorum Ecclesiæ, pag.\ \pageref{M-CODO}.}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{COPOIb} aut \scorename{COPOId}, pag.\ \pageref{M-COPOIb}.}

\feast{0619}{S. Julianæ de Falconeriis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{19 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Julianæ de Falconeriis}
	{}
	{}
\rubric{Invitatorium \scorename{MUVXIb} aut \scorename{MUVXId}, pag.\ \pageref{M-MUVXIb}.}

\feast{0620}{S. Silverii Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{20 Junii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Silverii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0621}{S. Aloisii Gonzagæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{21 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Aloisii Gonzagæ}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0622}{S. Paulini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{22 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Paulini}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0623}{In Vigilia Nativitatis Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{23 Junii}
	{Simplex}{II. classis}{Joannis Baptistæ!Nativitas, vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0624}{In Nativitate Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{24 Junii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Joannis Baptistæ!Nativitas}
	{}
	{}
\gscore{0624I}{I}{}{Regem Praecursoris Dominum Venite}

\feast{0625}{S. Gulielmi Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{25 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Gulielmi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0626}{Ss. Joannis et Pauli Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{26 Junii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis et Pauli Martyrum}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0627}{Die \Rnum{4} infra Octavam S. Joannis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{27 Junii}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{}
	{}
	{}
\invitref{0624I}

\feast{0628}{S. Irenæi Episcopi\\Martyris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{28 Junii (rubricæ Pii X)}
	{Duplex}{(Omittitur : cf. 3 Julii)}{Irenæi}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIc}

\feast{0628b}{In Vigilia Ss. Petri et Pauli Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{28 Junii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{II. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0629}{Ss. Petri et Pauli Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{29 Junii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli}
	{Cum octava communi. Omnia de Communi Apostolorum, præter Responsoria, ut infra.}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0630}{In Commemoratione S. Pauli Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Junii}{2}{30 Junii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Pauli Apostoli!Commemoratio}
	{}
	{}
\invitref{APEXIb}

\end{document}