% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr46_sanctorale_julii}}
\fi

\begin{document}

\feast{0700}{Festa Julii}{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0701}{Pretiosissimi Sanguinis\\Domini nostri Jesu Christi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{1 Julii}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Sanguis}
	{}
	{}
\gscore{0701I}{I}{}{Christum Dei Filium qui suo nos redemit Sanguine}

\feast{0702}{In Visitatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{2 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Visitatio}
	{}
	{}
\gscore{0702I}{I}{}{Visitationem Virginis Mariae celebremus}

\feast{0703}{S. Leonis II Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{3 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Leonis II}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0703b}{S. Irenæi Episcopi\\Martyris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{3 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur : cf. 28 Junii)}{III. classis}{Irenæi}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIc}

\feast{0704}{Die VI infra Octavam Ss. Petri et Pauli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{4 Julii}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{}
	{}
	{}
\invitref{APEXIb}

\feast{0705}{S. Antonii Mariæ Zaccaria Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{5 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii Mariæ Zaccaria}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0706}{In Octava Ss. Petri et Pauli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{6 Julii}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, octava}
	{}
	{}
\invitref{APEXIb}

\feast{0707}{Ss. Cyrilli et Methodii Pont. et Conf.}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{7 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Cyrilli et Methodii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0708}{S. Elisabeth Lusitaniæ Reginæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{8 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Elisabeth Lusitaniæ}
	{}
	{}
\gscore{0708I}{I}{}{Laudemus... Elisabeth}

\feast{0710}{Ss. Septem Fratrum Martyrum\\ac Rufinæ et Secundæ Virginum et Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{10 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Septem Fratrum Martyrum, Rufinæ et Secundæ}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0711}{S. Pii I Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{11 Julii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Pii I}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0712}{S. Joannis Gualberti Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{12 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Gualberti}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0713}{S. Anacleti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{13 Julii}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Anacleti}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0714}{S. Bonaventuræ Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{14 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Bonaventuræ}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0715}{S. Henrici Imperatoris Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{15 Julii}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Henrici}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0716}{In Commemoratione Beatæ Mariæ Virginis\\de Monte Carmelo}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{16 Julii}
	{Duplex majus}{(Commemoratio tantum)}{Mariæ!de Monte Carmelo}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{0717}{S. Alexii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{17 Julii}
	{Semiduplex}{(Commemoratio tantum)}{Alexii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0718}{S. Camilli de Lellis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{18 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Camilli de Lellis}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0719}{S. Vincentii a Paulo Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{19 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Vincentii a Paulo}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0720}{S. Hieronymi Æmiliani Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{20 Julii}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Hieronymi Æmiliani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0721}{S. Praxedis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{21 Julii (rubricæ Pii X)}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Praxedis}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIa}

\feast{0721b}{S. Laurentii a Brundusio Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{21 Julii (rubricæ Joannis XXIII)}
	{(Omittitur)}{III. classis}{Laurentii a Brundusio}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0722}{S. Mariæ Magdalenæ Pœnitentis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{22 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Mariæ Magdalenæ}
	{}
	{}
\gscore{0722I}{I}{}{Laudemus (in Conversione Mariae Magdalenae)}

\feast{0723}{S. Apollinaris Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{23 Julii}
	{Duplex}{III. classis}{Apollinaris}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0724}{In Vigilia S. Jacobi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{24 Julii}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Jacobi Apostoli!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0724b}{S. Christinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{24 Julii}
	{(Commemoratio tantum)}{(Commemoratio tantum)}{Christinæ}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0725}{S. Jacobi Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{25 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jacobi Apostoli}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0726}{S. Annæ Matris B. M. V.}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{26 Julii}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Annæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXa}

\feast{0727}{S. Pantaleonis Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{27 Julii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Pantaleonis}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0728}{Ss. Nazarii et Celsi Martyrum,\\Victoris I Papæ et Martyris\\ac Innocentii I Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{28 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Nazarii, Celsi, Victoris I, Innocentii I}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0729}{S. Marthæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{29 Julii}
	{Semiduplex}{III. classis}{Marthæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIa}

\feast{0730}{S. Abdon et Sennen Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{30 Julii}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Abdon et Sennen}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0731}{S. Ignatii de Loyola Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Julii}{2}{31 Julii}
	{Duplex majus}{III. classis}{Ignatii de Loyola}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\end{document}