% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr47_sanctorale_augusti}}
\fi

\begin{document}

\feast{0800}{Festa Augusti}{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{0801}{S. Petri ad Vincula}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{1 Augusti}
	{Duplex majus}{(Omittitur)}{Petri Apostoli!ad Vincula}
	{}
	{}
\invitref{APEXIb}

\feast{0802}{S. Alfonsi Mariæ de Ligorio\\Episcopi Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{2 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Alfonsi Mariæ de Ligorio}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0803}{In Inventione S. Stephani Protomartyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{3 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Stephani!Inventio}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0804}{S. Dominici Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{4 Augusti}
	{Duplex majus m.t.v.}{III. classis}{Dominici}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0805}{In Dedicatione Sanctæ Mariæ ad Nives}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{5 Augusti}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Dedicatio S. M. ad Nives}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{0806}{In Transfiguratione\\Domini nostri Jesu Christi}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{6 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Transfiguratio}
	{}
	{}
\gscore{0806I}{I}{}{Summum Regem gloriae Christum adoremus}

\feast{0807}{S. Cajetani Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{7 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Cajetani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0808}{Ss. Cyriaci, Largi et Smaragdi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{8 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{Cyriaci, Largi et Smaragdi}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0809}{S. Joannis Mariæ Vianney Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{9 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{(Omittitur : cf. 8 Augusti)}{Joannis Mariæ Vianney}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0809b}{In Vigilia S. Laurentii}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{9 Augusti}
	{(Omittitur)}{III. classis}{Laurentii!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0810}{S. Laurentii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{10 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Laurentii}
	{}
	{}
\gscore{0810I}{I}{}{Beatus Laurentius Christi Martyr triumphat}

\feast{0811}{Ss. Tiburtii et Susannæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{11 Augusti}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Tiburtii et Susannæ}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0812}{S. Claræ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{12 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Claræ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0813}{Ss. Hippolyti et Cassiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{13 Augusti}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Hippolyti et Cassiani}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0814}{In Vigilia Assumptionis\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{14 Augusti}
	{Simplex}{II. classis}{Mariæ!Assumptio, vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{0815}{In Assumptione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{1}{15 Augusti}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Assumptio}
	{}
	{}
\gscore{0815I}{I}{}{Venite adoremus Regem regum... assumpta}

\feast{0816}{S. Joachim Confessoris\\Patris Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{16 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Joachim}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0817}{S. Hyacinthi Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{17 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Hyacinthi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0818}{Die IV infra Octavam Assumptionis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{18 Augusti}
	{Semiduplex}{(Omittitur)}{}
	{}
	{}
\invitref{0815I}

\feast{0819}{S. Joannis Eudes Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{19 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Eudes}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0820}{S. Bernardi Abbatis et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{20 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Bernardi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0821}{S. Joannæ Franciscæ Frémiot de Chantal Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{21 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Joannæ de Chantal}
	{}
	{}
\invitref{MUNXa}

\feast{0822}{In Festo Immaculati Cordis Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{22 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Cor Immaculatum}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{0823}{S. Philippi Benitii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{23 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Philippi Benitii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0824}{S. Bartholomæi Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{24 Augusti}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Bartholomæi}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0825}{S. Ludovici Regis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{25 Augusti}
	{Semiduplex}{III. classis}{Ludovici}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0826}{S. Zephyrini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{26 Augusti}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Zephyrini}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0827}{S. Josephi Calasanctii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{27 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Josephi Calasanctii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0828}{S. Augustini Hipponensis Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{28 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Augustini Hipponensis}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{0829}{In Decollatione Sancti Joannis Baptistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{29 Augusti}
	{Duplex majus}{III. classis}{Joannis Baptistæ!Decollatio}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIc}

\feast{0830}{S. Rosæ a Sancta Maria Limanæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{30 Augusti}
	{Duplex}{III. classis}{Rosæ Limanæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{0831}{S. Raymundi Nonnati Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Augusti}{2}{31 Augusti}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Raymundi Nonnati}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\end{document}