% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr48_sanctorale_septembris}}
\fi

\begin{document}

\feast{0900}{Festa Septembris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{1}{}
	{}{}{}{}{}

\feast{0901}{S. Ægidii Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{1 Septembris}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Ægidii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0902}{S. Stephani Hungariæ Regis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{2 Septembris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Stephani Hungariæ}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0903}{S. Pii X Papæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{3 Septembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Pii X}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0905}{S. Laurentii Justiniani Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{5 Septembris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Laurentii Justiniani}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0908}{In Nativitate Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{8 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Nativitas}
	{}
	{}
\gscore{0908I}{I}{}{Nativitatem Virginis Mariae celebremus}

\feast{0909}{S. Gorgonii Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{9 Septembris}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Gorgonii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0910}{S. Nicolai de Tolentino Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{10 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Nicolai de Tolentino}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0911}{Ss. Proti et Hyacinthi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{11 Septembris}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Proti et Hyacinthi}
	{Commune plurimorum Martyurm, pag.\ \pageref{M-PMEX}.}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0912}{In Festo Sanctissimi Nominis\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{12 Septembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Nomen}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{0914}{In Exaltatione Sanctæ Crucis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{14 Septembris}
	{Duplex majus}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Exaltatio Crucis}
	{}
	{}
\gscore{0914I}{I}{}{Christum Regem pro nobis in Cruce}

\feast{0915}{Septem Dolorum Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{15 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Septem Dolorum}
	{}
	{}
\gscore{0915I}{I}{}{Stemus juxta Crucem cum Maria}

\feast{0916}{Ss. Cornelii Papæ et Cypriani Episcopi Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{16 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cornelii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0917}{In Impressione Ss. Stigmatum\\S. Francisci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{17 Septembris}
	{Duplex}{(Commemoratio tantum)}{Francisci!Stigmata}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{0918}{S. Josephi a Cupertino Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{18 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Josephi a Cupertino}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0919}{S. Januarii Episcopi et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{19 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Januarii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0920}{Ss. Eustachii et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{20 Septembris}
	{Duplex}{(Commemoratio tantum)}{Eustachii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{0921}{S. Matthæi Apostoli et Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{21 Septembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Matthæi}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{0922}{S. Thomæ de Villanova\\Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{22 Septembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Thomæ de Villanova}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{0923}{S. Lini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{23 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Lini}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0924}{In Festo Beatæ Mariæ Virginis de Mercede}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{24 Septembris}
	{Duplex majus}{(Commemoratio tantum)}{Mariæ!de Mercede}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{0926}{Ss. Cypriani et Justinæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{26 Septembris}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Cypriani et Justinæ}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0927}{Ss. Cosmæ et Damiani Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{27 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Cosmæ et Damiani}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0928}{S. Wenceslai Ducis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{28 Septembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Wenceslai}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{0929}{In Dedicatione S. Michaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{29 Septembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Michaëlis!Dedicatio}
	{}
	{}
\gscore{0324I}{I}{}{Regem Archangelorum}

\feast{0930}{S. Hieronymi Presbyteri\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Septembris}{2}{30 Septembris}
	{Duplex}{III. classis}{Hieronymi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\end{document}