% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr49_sanctorale_octobris}}
\fi

\begin{document}

\feast{1000}{Festa Octobris}{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{1001}{S. Remigii Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{1 Octobris}
	{Simplex m.t.v.}{(Commemoratio tantum)}{Remigii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1002}{Ss. Angelorum Custodum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{2 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Angelorum Custodum}
	{}
	{}
\gscore{1002I}{I}{}{Regem Angelorum Dominum Venite adoremus}

\feast{1003}{S. Teresiæ a Jesu Infante Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{3 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Teresiæ a Jesu Infante}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1004}{S. Francisci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{4 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Francisci}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{1005}{Ss. Placidi et Sociorum Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{5 Octobris}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Placidi}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{1006}{S. Brunonis Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{6 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Brunonis}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1007}{In Festo Sacratissimi Rosarii\\Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{7 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Rosarium}
	{}
	{}
\gscore{1007I}{I}{}{Solemnitatem Rosarii}

\feast{1008}{S. Birgittæ Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{8 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Birgittæ}
	{}
	{}
\invitref{MUNXa}

\feast{1009}{S. Joannis Leonardi Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{9 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Leonardi}
	{Commune Confessoris non Pont., pag.\ \pageref{M-CONP}.}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1010}{S. Francisci Borgiæ Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{10 Octobris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Francisci Borgiæ}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1011}{In Maternitate Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{11 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Mariæ!Maternitas}
	{}
	{}
\gscore{1011I}{I}{}{Maternitatem beatae Virginis}

\feast{1013}{S. Eduardi Regis et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{13 Octobris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Eduardi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1014}{S. Callisti Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{14 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Callisti}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{1015}{S. Teresiæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{15 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Teresiæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1016}{S. Hedwigis Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{16 Octobris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Hedwigis}
	{}
	{}
\invitref{MUNXa}

\feast{1017}{S. Margaritæ Mariæ Alacoque Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{17 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Margaritæ Mariæ Alacoque}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1018}{S. Lucæ Evangelistæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{18 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Lucæ}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{1019}{S. Petri de Alcantara Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{19 Octobris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Petri de Alcantara}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1020}{S. Joannis Cantii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{20 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Joannis Cantii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1021}{S. Hilarionis Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{21 Octobris}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Hilarionis}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1023}{S. Antonii Mariæ Claret Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{23 Octobris}
	{Duplex}{III. classis}{Antonii Mariæ Claret}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1024}{S. Raphaëlis Archangeli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{24 Octobris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Raphaëlis}
	{}
	{}
\gscore{0324I}{I}{}{Regem Archangelorum}

\feast{1025}{Ss. Chrysanthi et Dariæ Martyrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{25 Octobris}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Chrysanthi et Dariæ}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{1026}{S. Evaristi Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{26 Octobris}
	{Simplex}{(Commemoratio tantum)}{Evaristi}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{1027}{In Vigilia Ss. Simonis et Judæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{27 Octobris}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Simonis et Judæ!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{1028}{Ss. Simonis et Judæ Apostolorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{28 Octobris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Simonis et Judæ}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\feast{1031}{In Vigilia Omnium Sanctrum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{31 Octobris aut 30 si 31 fuerit Dominica}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Omnium Sanctorum!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{10H5F1}{In Festo Domini Nostri Jesu Christi Regis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Octobris}{2}{Dominica ultima Octobris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Rex}
	{}
	{}
\gscore{10H5I}{I}{}{Jesum Christum Regem regum}

\end{document}