% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr50_sanctorale_novembris}}
\fi

\begin{document}
\feast{1100}{Festa Novembris}{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{1101}{In Festo Omnium Sanctorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{1}{1 Novembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Omnium Sanctorum}
	{}
	{}
\gscore{1101I}{I}{}{Regem regum Dominum}

\feast{1102}{In Commemoratione\\Omnium Fidelium Defunctorum}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{2 Novembris}
	{Duplex}{I. classis}{Defunctorum!Commemoratio}
	{}
	{}
\gscore{ODEFI}{I}{}{Regem cui omnia vivunt}

\feast{1103}{In diebus infra Octavam Omnium Sanctorum, et in die Octava}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{}
	{Semiduplex}{(Omittuntur)}{}
	{}
	{}
\invitref{1101I}

\feast{1104}{S. Caroli Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{4 Novembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Caroli}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1109}{In Dedicatione Archibasilicæ Sanctissimi Salvatoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{9 Novembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Jesu Christi, Domini nostri!Dedicatio Archibasilicæ S. S.}
	{}
	{}
\invitref{CDEDI}

\feast{1110}{S. Andreæ Avellini Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{10 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Andreæ Avellini}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1111}{S. Martini Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{11 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Martini Episcopi}
	{}
	{}
\gscore{1111I}{I}{}{Laudemus... Martini}

\feast{1112}{S. Martini Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{12 Novembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Martini Papæ}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{1113}{S. Didaci Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{13 Novembris}
	{Semiduplex m.t.v.}{III. classis}{Didaci}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1114}{S. Josaphat Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{14 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Josaphat}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{1115}{S. Alberti Magni Episcopi\\Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{15 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Alberti Magni}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1116}{S. Gertrudis Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{16 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Gertrudis}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1117}{S. Gregorii Thaumaturgi Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{17 Novembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Gregorii Thaumaturgi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1118}{In Dedicatione Basilicarum\\Ss. Apostolorum Petri et Pauli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{18 Novembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Petri Apostoli!Petri et Pauli, dedicatio}
	{}
	{}
\invitref{CDEDI}

\feast{1119}{S. Elisabeth Hungariae Viduæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{19 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Elisabeth Hungariae}
	{}
	{}
\invitref{MUNXa}

\feast{1120}{S. Felicis de Valois Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{20 Novembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Felicis de Valois}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1121}{In Præsentatione Beatæ Mariæ Virginis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{21 Novembris}
	{Duplex majus}{III. classis}{Mariæ!Præsentatio}
	{}
	{}
\invitref{CBMVI}

\feast{1122}{S. Cæciliæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{22 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Cæciliæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIc}

\feast{1123}{S. Clementis Papæ et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{23 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Clementis}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIb}

\feast{1124}{S. Joannis a Cruce Confessoris et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{24 Novembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Joannis a Cruce}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1125}{S. Catharinæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{25 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Catharinæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1126}{S. Silvestri Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{26 Novembris}
	{Duplex}{III. classis}{Silvestri Abbatis}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1129}{In Vigilia S.\ Andreæ}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{29 Novembris (extra Adventu)}
	{Simplex}{(Omittitur)}{Andreæ Apostoli!Vigilia}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{1130}{S. Andreæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Novembris}{2}{30 Novembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Andreæ Apostoli}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\end{document}