% !TEX TS-program = lualatex
% !TEX encoding = UTF-8

\documentclass[nocturnale-romanum.tex]{subfiles}

\ifcsname preamble@file\endcsname
  \setcounter{page}{\getpagerefnumber{M-nr51_sanctorale_decembris}}
\fi

\begin{document}
\feast{1200}{Festa Decembris}{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{1}{}{}{}{}{}{}

\feast{1202}{S. Bibianæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{2 Decembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Bibianæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIa}

\feast{1203}{S. Francisci Xaverii Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{3 Decembris}
	{Duplex majus m.t.v.}{III. classis}{Francisci Xaverii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIc}

\feast{1204}{S. Petri Chrysologi Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{4 Decembris}
	{Duplex}{III. classis}{Petri Chrysologi}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1205}{S. Sabbæ Abbatis}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{5 Decembris}
	{(Commemoratio tantum)}{(Commemoratio tantum)}{Sabbæ}
	{}
	{}
\invitferia

\feast{1206}{S. Nicolai Episcopi et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{6 Decembris}
	{Duplex}{III. classis}{Nicolai}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1207}{S. Ambrosii Episcopi et Ecclesiæ Doctoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{7 Decembris}
	{Duplex m.t.v.}{III. classis}{Ambrosii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIb}

\feast{1208}{In Conceptione Immaculata\\Beatæ Mariæ Virginis}{Proprium Sanctorum}
	{Festa Decembris}{1}{8 Decembris}
	{Duplex I. classis}{I. classis}{Mariæ!Conceptio Immaculata}
	{}
	{}
\gscore{1208I}{I}{}{Immaculatam Conceptionem}

\feast{1209}{In diebus infra Octavam Conceptionis Immaculatæ, et in die Octava}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{9 Decembris}
	{Feria major}{(Omittitur)}{}
	{}
	{}
\invitref{1208I}

\feast{1211}{S. Damasii Papæ et Confessoris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{11 Decembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Damasii}
	{}
	{}
\invitref{COPOIa}

\feast{1213}{S. Luciæ Virginis et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{13 Decembris}
	{Duplex}{III. classis}{Luciæ}
	{}
	{}
\invitref{MUVXIb}

\feast{1216}{S. Eusebii Episcopi et Martyris}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{16 Decembris}
	{Semiduplex}{III. classis}{Eusebii}
	{}
	{}
\invitref{UMEXIa}

\feast{1221}{S. Thomæ Apostoli}
	{Proprium Sanctorum}{Festa Decembris}{2}{21 Decembris}
	{Duplex II. classis}{II. classis}{Thomæ Apostoli}
	{}
	{}
\invitref{APEXIa}

\end{document}